策略上 是否一面貯糧 但先盡量叫外賣甚至出街食

策略上 如果疫症短期未搞得掂 係咪貯糧同叫外賣同時做 去到出面都扑晒街 先開始食貯備

both

最緊要係condom ，唔係到時又無dom用又無所事事想扑野都唔得

儲糧係臨到最後一刻先食，但去到斷糧既時候先開始儲就太遲

前提係有對手先

係得閒見啱就入定

到時會識到流浪係出邊既女仔

支持外賣黃店。

儲糧係齋儲唔食
一面儲一面食好快消耗晒

但我知好多人係咁

吓你打飛機唔用condom?

呢啲女好危險喎

Tanga is your friend

叫外賣都危危地
好多kitchen佬唔戴罩

儲=入多過出

一定唔戴，廚房咁熱